同女友冷戰其間 佢玩Tinder

同女友嗌交，過幾日我個friend就見到佢個Tinder profile
定係Tinder delete咗apps但係profile會繼續留係度？
我係咪唔洗講咁多直接飛得
利申可能帽已帶
順然佢個ex都係

直接問啦

人地玩咩App關你撚事咩

雖不中亦不遠矣…

臭雞黎，當sp玩住先

毒撚愛公廁，搵過個吧啦